# Viseras
## ¿Cuál o cuáles son los materiales válidos para fabricar viseras?
Solamente tengo ABS. ¿Puedo imprimir las piezas con este material?

## ¿Dónde puedo encontrar los archivos para imprimir viseras y piezas del respirador?

## ¿Qué precauciones debemos tomar los que fabriquemos algo asumiendo que podamos contagiar? ¿Fabricación con guantes? ¿Se deben esterilizar/desinfectar los antisalpicaduras, prototipos, etc?

## ¿Qué grosor deben tener las láminas de PVC para funcionar con los diseños impresos en 3D?

## Me gustaría ayudar creando viseras utilizando grapas/gomas. ¿Cómo podría hacerlo? 
